係康文處見到個師兄好堅

請原諒小弟見識小，呢舊野原來係可以咁玩

屌你影鳩我

一睇就知大窩口

依舊野唔係咁玩係點玩

屌你老味下面條友個2碌野有無5kg

大窩口體育館

你理閪得人咩..

少少野又po上黎 想玩公審？

下面個條友小心舉多幾下太大隻

大窩口 IP都唔使check

不過佢又搞笑啲

嗰度要嚟拉筋嘅

掌上壓都重過佢

條手幼到 唔好太貪心

利申, 幼過條友

唔係重點

舊野木身有咩用

似爬上去未做動作
就算人地係7 關你撚事咩？
樓主做哂暑期作業未？

大窩口
好彩not me=.=

掛毛巾

有炭纖維除菌?